「MOLA 無樓睇」 荃灣永順街1房戶760萬成交，呎價19388元。

荃灣永順街1房戶「無樓睇」760萬成交

荃灣永順街51號2B座層F室，面積392方呎，一房間隔，不設睇樓，以760萬成交，呎價19388元。

真係費事做啲窮鬼生意
左度右度都買唔起

柏傲灣

你真係要焰的話，寫埋屋苑名同樓價
其實都冇問題

柏傲灣

你真係要燈的話，寫埋屋苑名同樓價
其實都冇問題

等啲唔熟路嘅人
查下地圖
好事嚟嘅

呢個本身租盤黎，所以無樓睇

買樓日日賺

建議巴打正正經經加少少800萬買yoho393
唔好再買d無名樓
下個月即升5成